火車冇幕門真係好危險！幾時先肯裝閘門！

宜家有人跳軌/墬軌都係叫「不小心進入路軌」
On99
之前返工放工時間有人係啲得兩條路軌既月台跳軌，火車停勁耐
Dllm
大圍/九龍塘跳嗰啲人真係阻人搵食
大家千祈唔好跳軌

諗返起真係好撚嬲
返工收工都試過
係月台等左大半個鐘
係大圍/九龍塘跳，點轉車出市區返工